天堂 幻想 少鋒 係賤種朗，咪唔洗內疚

比我開槍，實下下打頭